[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4333)

I

全部贏蚊蚊

Slow

波圖半主24

閪杭

角球叫多兩聲已經好開心

艾爾fg 想早啲收錢

波圖踢到贏緊幾球咁下半場岀黎肯定秒goal

GOAL 左

唔洗2:1

哇！！！２：１！！！！

拉素下一隊入球！

秒入

拉so 角角叫

拉素3.5b24

國米

無入收息波啦

拉8 比多c

-1了

無馬天 針

8

拉素立即完場

轟咗主喇

今場係山神定山狗

7.5S死左.屌你老母
贏緊3粒最後十分鐘兩邊D人都加速.
ON9波

記得有條友頭先gel角

10.5s震了

跟實

比多一隻已經心足

唔係獌就山神

８８８

竟然開到７。５Ｂ ３倍

屌.. 冇跟跳船後悔.
10分鐘刷4C
角細次次都ON99咁爆.. 真係停30分鐘C都冇用

山狗

停c啦 屌你老母！

7.5 半場2.6

換走左音樂比利之後， 就開始狂刷
屌佢暗號黎

比多1c

好撚癲點解知會刷角

4:0

4比0 恭喜大注巴

拉素40

Ok 10角頂盡

中

莊家又贏

3.5b cashed

CLS 繼續屌

real on9

中呀 屌！

恭喜

靚撚到咁..
俾多兩粒開主其他我回血好冇

原來音樂比利先係毒瘤

上盤飽曬

4倍拉素ng

其實你係咪做莊嚟

比多c plz

一換走兩邊都開PARTY咁.. 瘋狂跑動角細死得好無辜

700

0補時

冇補時

健哥又中波膽

補時都唔補即吹完場

0補時7.5S都輸.. 我屌你老母

個龍又廢左d
正常呢下應該係角 點知入埋

樓上3.5S既手足 RIP

直接完

死得好唔抵

好撚痴線

開心 盤 角有兩注

無補時，唔怪得咁快完
驚再刷角

成功1000$本金 3星期 推到1萬

真.. 無留錢補飛
見兩隊突然高速上落都知出事

爆我3.5s就完左

岩岩好8完
8.5細以上都cashed

差艾爾11.5s就5注全贏

4-0除非係A米國米祖嗰啲隊輸緊
如果唔係一定直接完

爽到 理得佢降盤 一定要拉素

輕鬆中角膽

臨完爆 慘

比埋贏2注

買埋角米-1 訓
手足好運

算數
陣間追番！

希坑半7全？

規矩照舊
最快兩位講嗰句野
一人一百
FPS
希望一陣六點左右可以再派

如果佢keep住讓2球我都唔敢買，落到1.5/2真係好放心

11

馬會送錢，89分鐘有@ 1.13無入球買，買完10秒收錢

Lm

竹旬形雨防好靚仔

好

Cls 0補時 最後一注補左4:1
玩完 新年有利是錢再見

西乙下半有冇角

你好靚仔

竹旬形魚防好靚仔

..

客隊意乙都贏唔撚到... 點買..

竹筍巴我要

勁

有埋數據支持

留TG

6.5大正氣刷角追返u23

光復香港 時代革命

竹筍巴好靚仔

@Lcnwghad

直接手動2串1
滿足

波po真係好多賭神

竹旬巴好靚仔

屌你老味唔乞啦點乞啊根本都乞唔撚到

另外買左咩？

希杭角大？

又係你

巴林11.5s

西乙應該唔會00 等0.5b

艾fg？

竹筍巴d角球咁準既 想跟

國米點睇？
-1 /主主/半大

黑池大波

求教1萬 推上 十萬方法

邊有咁舒服

今日11注中9注 心滿意足了

用你$100推上1萬既方法
注碼乘10

有山神唔開胃
已ＳＫＩＰ

仲有冇 豬4了

艾爾上呀

我

艾爾角大定細

國米d人話佢踢得幾好

當初 係1000唔係，100

熱狗-1.5 ?

我同咸巴同路咗 黑池大波
我本身仲諗緊買唔買 佢買完我即跟算

下盤喇 熱狗唔識入波

羅奇晉級我紐垃圾

熱狗唔識贏盤

馬拉糕

買左細 震緊

黑池孩閪波剩係識半大全細

生命注咗

想問失控巴去左邊

瞓了

我賽前出咗拉大波 1.5 1.5/2 3.5 4.5b
就係針4.5b

自爆死左

下半場一開就1粒了。。。

買咗國米盤 希望贏到

咸巴有去黑池大？

馬拉加比多粒

屌 希杭無買角

跟

9

西乙角痴撚線

哇， 已經９Ｃ

西穴半和 real easy

On9 mon漏左以為無角

入球大 2.5值駁

有 #136

乃木呢場點睇 0.5b?

收到 跟跟你 同路

西乙唔買入球
仲西過西甲

閪穴想無限角？

13.5s淆底

艾爾上

艾爾切第一球24

西乙一爆角就唔會停, 16-17 都試過

買黑池大 同牛津盤 國米-1 夠了

買咁多野

馬拉加

唔入比人入

3口喳喎 小注姐

熱狗不了

200推五口計劃
第一口 拉素9.5s✅

9.5唔買 買13.5

艾爾車兩球ok?

啱啱先派錢

no.2 已死

第二口就針

剩係睇岩一場

全部垃圾波

仲有咁多時間
利申手持12.5s

快啦

Diu nei Chem lun ?

10

9c 比狗會fake

買埋瞓

10c

唔要10c 要1比0

高雲2.5s

生命注0.5b

Mother fucker 希杭入未

1:0未就訓著

已跟

馬拉加快半大

想3場讓球盤全客

好快

Gchi

國米 半大？

與其買D西波，不如自己炒下倫敦金好過

電兄已莊

希杭場 幫手入活

又改名

入球西乙

我了 咸巴

避債

-3c

-1g

我玩敦倫金，但無囡囡同我敦倫
可能係嫌我銀碼細

點解講親話派都冇

派我就有

會唔會係另一樣野細

波圖快手入多粒喇屌

入未希杭艾爾車

應該係個膽太細
出手唔夠大

花仔拉素gel!!

西乙即場有波入 請大家飲花酒

Lm飲花酒
包唔包囡囡？

西己13c 1 100

有

2球就包

Ok

咸巴買唔買小小

Ok，我去簡定囡囡先

買咩好
心大心細

ho dor p仔

立刻冰封角球

12.5b 2.43

熱次點睇

對兩隊都無乜認識
不過見係你，買小小捧下你場

幫手比甩先 唔入比人入啦希希

講啦 屌

lm

60!?
當我狗呀屌你

兩隊都唔識，求其拎個零頭出黎對買下六仔炸

屌你波圖半3全3?

垃圾一球都入唔到

希1.5細易撚到

西乙齊心1比0?

咪係 屌你老母 快入 唔入比人入

1:1

都得

快d封盤啦365

艾爾無入球gel得

Me

有時跟水贏咗靜靜哋贏算
唔好追問點解咁準

希杭11.5s

有冇水

仲未訓

Car

Var

11c

過晒鍾啦𠵱家買唔到

食完藥訓到西迷11點幾先醒完 而家做公司啲野

紐卡素半大 有冇同路？

0345呢

又秒糕半細

我要希杭場入呀 唔係另一場呀屌

好員工

今日射左波要還債

希杭快入波

有冇人掛住我

我都係跟人咋 me好weak

冇

飲花酒

你係？

又睇咗一場0:0

又係你酸甜 咩境

唔理銀碼，買左就要齊齊叫

幾耐冇入黎

ur fd

希杭0:0就真係要跳了

認錯人

掛住我嗎

00咁都要跳

安樂死啦

咪00 比一球呀！！！！！

上個月jump 咗
食麵包

熱狗x牛津聯
高雲地利x拉斯2.5b

你讀書？咁夜

買左0.5/1大

下認真咩 大半年前又係有個差唔多名

希杭破蛋吧 買了一蚊！！！！

me2 比返球定定驚先啦西乙

攬埋你死呀放心 買撚左西乙12.5s

個個針撚左啦

希杭快入

派又唔撚派我
講經咩

-2c plz

希杭應該有⼀粒
岩岩開左直播

我-3c叫都冇得叫

紐半大

6.4 0.5/1 陪大家叫下

你死259 去奶老女人袋底啦

0比0全波post一人比1k我呀

有冇波Po長青樹
未見過可以留多過半年

西乙好撚廢

全黑

想買熱 洗唔洗驗腦

1:0

有無咁爽呀大佬 唔好炸

近來好嗎雲狗

俾多球

艾好明顯踢假，好彩有補飛

屌 一買 主 即刻入波

刷多三角是夢嗎？

冇炸

1:0
可以飲花酒了
睇下可唔可以簡埋過囡囡

Callg未

1.91買 依家先入

6.4 0.5/1 上得切

終於有1粒 果然係鬼盤

不了 信佛了 2020 重生勿擾

好彩姐 買左成蚊呀大佬

輸波就刷角啦

中 但之前2.xx買

2.2等到依加gel

飲花酒了

原地復活

中埋黑池 一齊去揀女？

半個月都多左啦

gel下頭先

邊到飲

齊羊

超高水 俾個全格0.5/1 我啦 屌 未中過

飲囉 去邊到飲

月頭岀糧自然返嚟

國米1-0

國米又表現頭一分鐘禁屌

比多球真係要原地打飛機

國米上半456 咪搞咁多野

國米！

國米1:0

渣古

12c

國米讓主 gel

國米同紐半大 我揀左後者

-2ccccc

國米秒goal半細

1.9 個時已經叫手足買
快撚啲開出黎

國米又準備屌打

12c 屌你老母再見

-1！！！

熱狗要5要得過

快！

西穴1.5大 有大注流入 2球啦 快啲

補5呀 入多球原地打飛機

艾爾快

快完

抵艾爾輸，睇直播係明顯攻個時甩腳，不停後半場搓波，假撚到

熱有無同路

假有假賭

快d完

12.5.b 快

去開邊飲酒

仲開緊主客和 有啲擔心

希杭讓得 一定有料到啦

角球頂入大家開心

老蘭 我了

立即完場

真

熱狗買乜

12.5s

米堡囉 買熱咩唔通

-2C

真.. 球半兩球真係講笑

艾爾頂到而家先輸

花仔勁中！

好彩買300 本身想大注

垃圾西乙

酸甜買左幾多

頂住

1 0 12c ft

完未

屌終於完場 角細比狗買

多謝羅巴

Yo

12.5s 瀨咗屎

我都買角細

半7全12

練心既感覺好正

熱x拉斯半大

找卡數半大又4

老規矩
派兩個
最快講嗰句嘢一人一百
FPS
聽晚再贏再派

竹巴好把仔

有咩好買一陣

等我

字都打錯埋 針

1

小注撚 唔好提

好耐無飲花酒 r水吹

又係你最快

光復香港

派錢倒不如出下救手足

嘩！竹旬形雨防巴打好撚靚仔呀

屌 國米 炸

一有錢乞成班乞衣衝晒出嚟

成晚唔見去左邊

卡利亞里！

好撚多cdrom就真

有無人買左紐卡素半大

炸呀 屌佢老母 快啲456

我諗成個連登得波po係有派錢

你好似都有份wor

ok

-1c都唔比埋
留返啲錢聽日跑馬仔算

Hi

卡數似又閪

又要針

冇即角買了 訓覺

立志做職乞

訓教

卡數1:0

卡數10

即有 屌 買左半細

好攰 唔多想賭

信多次熱狗

米堡有同路？

熱狗 -1.75 @1.78

即場都唔派ng 狗會真係垃圾

屌返咩工呀 一日乞300
再攞啲賭吓 1個月都皮幾嘢
再食埋老綜 月薪2萬乜都唔使做

馬會d操盤手好撚懶 熱唔開即角

1球姐 廢到 我半大就死

其實唔計捐
買裝派手足都六位數了
不過唔好係CC台講

渣架

等你覆TG呀巴打

贏多d

熱半和 等gel

熱狗ok?

一世平安 贏大錢

屌 希杭

有了

20

冇角玩 瞓覺覺豬了

熱！

熱1:0

熱10

熱秒GOAL 又大炒

熱hkjc唔開即場？

熱靚到 後防派膠

熱狗係咪唔諗住開
唔記得買盤諗住買熱狗fg
結果唔畀人買

國米2:0

國米正氣到
訓得

熱狗封盤唔比人玩

傻閪狗會個-1

屌你老尾馬會冇撚晒人呀

今季國米好撚正氣

卡數3:0

卡30

因為渣古

去左屙屎

全主

冇即埸？

熱刺即場係咪停到完場先有得買

上盤日

黑池入未

想買個fg執錢唔畀人執

操盤手眼瞓

懶到連即場都唔開

訓着左

雷丁入未

有無巴打19 20場有心水

屌D濕尻盃咁正路?

熱狗都贏波 唔開即場 撚狗咁撚

買左客受讓，守撚住呀屌你老母

19 主勝

thz羅富巴

12.5s

封幾耐

黑池大g9g

老實講馬會如果真係唔開即場嘅你唔好話畀人聽有呀嘛

國米果場咩盤? 叫無即場無買

佢老味
較好鬧鐘而家醒咗諗住賭錢又唔撚畀人賭
瞓唔撚返
見到熱刺入撚咗波
又冇撚得買戇撚鳩鳩咁樣樣

無開盤 但個讓球主客和好吸引 有成1.8-19

主客和-1

林肯城秒goal撚半大

黑池想表演半0全3？

之前嗰啲又係準撚到
其實係咪操盤手嚟

牛津城個場咩事

熱2:0

屌你熱狗.. 買左下盤就咁快打穿

半大gel

可能唔開即場
Set錯左

聽日冇u23?

狗會唔撚畀人執錢食撚屎啦

2:0

聯賽唔撚見佢咁勁

佢有直播喎 可能半場先開
垃圾馬會

出副選都讓球半兩球 真係無死錯人

今日D盃賽全部正氣波....

熱狗都有正氣嘅一日

打隊英冠榜尾

係咪我睇錯
仲未有錢收

一日未完場 都唔好gel

屌6x1又斷一關 艾爾

狗會冇即場未派 慢慢等

睇嚟重賽唔使買盤 直屌讓球就得

嘩屌 驗腦先 上場米堡明明55 波

米堡上場點和的

打咗上馬會屌佢
同我講啲咩電視訊號問題所以封撚住個盤
咁撚大間馬會竟然話要睇到直播先開即場 戇撚鳩鳩
睇365都得啦屌佢

主場囉問....

我點解會買下盤

國米唔好停好冇

黑池半大

食屎啦 咪又係365一封
佢又跟住封 扮乜鳩呀冚家鏟

牛津個場做乜封盤

巴打

吓咁鳩都有嘅

半大收錢 推落賓仔半大 祝贏 88！

今場都唔係作唔作客問題，跟本屎黎
我要求驗腦

無訊號

睇波無得賭波 睇住個馬會都唔知用來幹什麼

早D訓啦 穿硬盤

重賽已經夠柒
重賽都贏唔到實畀人屌
仲唔搏老命踢咩

執柒咗佢啦馬會
賠率又跟人哋定 然後食多少少水
派彩又慢
啲角球呢又成日數錯
獨市生意真係吹撚脹屌佢老母

賓周卡上次中撚左伏

Bet365都封埋...
咁佢踢假都無人知啦on9

留意番熱刺嗰場係咩體通天下app直播
佢老母啦又係啲支那垃圾嘢

應該停電 出面都冇埋場波

馬會賠率真心閪

雷丁0-1

扮哂有人睇直播..
有人睇住直播唔撚駛D角球下下數幾粒鐘啦

TG真係一大堆人唔撚睇場波

熱刺根本冇炸過 係個app傻左話炸

熱狗角細派錢 馬會又唔開角

呢隊好易比人cup[url]網址[/url]

巴打係咪有直播link
麻煩打上1818介紹番畀馬會
間垃圾公司話睇唔到直播開唔到即場呀

國米有冇開角 9連細

我要半場就夠

其實馬會應該受埋港超聯
咁香港足球先會有人睇

開埋港甲 我場場買垃圾南華對家

卡利

開番了

唔開賭呢啲垃圾波鬼有人睇咩
得罪講句唔係賭波都唔會睇澳職啦

卡利入一粒

肯開返走地未呀仆街

半大5串1差賓周加

開埋既話icac有排忙 日日比班賭仔打上去轟炸

牛津個場bet365開翻了

輸

補飛88

中超你估班人會睇咩
如果冇得賭中超邊有咁多蝗睇？
唔通真係貪佢夠晒假咩

唔撚使做呀
寧願icac請多啲人取代狗隊

買唔切盤想買個fg都唔畀人買

屌

其實係咩原因令佢場熱刺唔開即場係咪有堅料內定左假波驚輸死

。。又唔好咁講
我有睇開中超
中超每隊都好多fans 非政治角度
每隊代表一個局 中國13億人冇得比

好似係班撚樣睇唔到直播所以唔開

咪話咗咩電視訊號問題囉佢講
推咗個責任落個濕鳩支那體通天下app直播到

封到完場唔使買 瞓覺算

伯頓 高雲 頂到完場

班撚樣今日爽啦
返咗工睇唔撚到直播
瞓住覺人工照袋

雷丁開埋大 老規51

熱刺立即刷角 Cccccccccc

咁呢到有冇巴打有買體通channel? 其實睇唔睇到

5/1 1-4埸波去撚左邊? d u23消失左

想問下如果屋企裝英超要幾錢一個月

傾好劇本先開

國米係拿波劇本

開到直接你了 波po24

熱刺立即刷Cccccccccc

熱刺俾Cccccc

熱刺刷角 半4C

林肯依家先黎入

撚半大

國米咩事屌到咁

作客射都射唔到

3:0

Lkk好撚靚 好撚靚

點解獌唔要渣古

真係唔知lkk經歷啲乜變左神鋒

可能唔想空難list有自己名

國米快啲4-0 俾我訓 [url]網址[/url]

OnL9 熱話開即場又唔撚開
聽日u23又唔撚開 dllm

賓菲加波膽好高水最緊要呢場波膽9成係頭6格中

熱成功穿盤派1

頭10 1

咩意思 細波？

2

hi

計計條數好似點都有賺

3:1

買左咩？

冇機了

主主

雷丁

穩啦

0:1

布城入末

賓又嚟了

賓菲加半大未

利申 冇買

你咪大佬彪

馬會做乜鳩
聽日兩場法甲唔開即場唔開角
走去開西乙？

布里斯托城 入未

快手絕殺

似主

4:1 主主gel啦

屌你老味 黑池啲入波去左林肯城

-1

咁多4:1

布城 唔好咁啦 快手入一粒啦

對面入左

布城

雷丁2.5b

林肯 主其他？

條過關差雷丁2.5b

林肯keep咗個雙就得 唔好入

幫叫

無了

可惜 差一粒

差啲

收錢!

3點西乙派未

伯頓上半揸住一粒 30%控球率頂到完場

派都沒野比你買

熱入多球

點解冇咗既

我了

吾直播取消即埸

回水？

國米 輕鬆 gel

你買左咩

半主

贏輸都冇？聽日回翻水定點未遇過

屌我都係
一條 6x1 一條 4x5

2:1

熱2-1

Mma

Dllm

屌你老母死熱狗

快手3:1

走到都派

死熱狗 輸埋佢喇

布城又撚 熱狗又撚

轉個頭兒子會有一粒啦

熱狗立即比多粒

買左賓仔雙 屌

支持

唔明，到底有冇得收

臨尾收油比人入屌佢老母 垃圾熱

唔係雷丁晉咩
點解唔撚派既

閪穴細波仲要有1.8派錢咁派真係

聽朝啦

賓仔唔好再入好冇

屌佢馬會真係on99

不了

垃圾兒子dbjdsvbdaVgyngxsSbbn

2點西乙賽果及派彩嗰到冇撚咩咩情況

全部半大，好撚野

3點

米堡下盤唔洗驗腦

其實佢咁唔開即場有冇得投訴

熱狗仆街死未

最尾孫門前個2個空門直頭On9

嘔血了

布城熱狗驗腦區

嬲到瞓唔到教點算

上場又係咁 食撚左屎黎?

屌摩狗

賭賭賭 好撚喜歡all in?

抖到下個月了

波圖3/3.5大慘死

平時叫極都無

Btw 熱狗dllm 咁都輸返粒

8.5-10.5s

賣日本感冒藥請pm

今晚又有AC米蘭

空難隊

屌你老母 熱刺

熱狗正仆街

熱狗淨係會買大成日臨尾比人入波

好彩單頭 過關無穿
唔係應該嬲到仆街

今晚無u23?

賭盃仔好過賭佢啦

....買中國都咪撚買ac

琴晚又推到幾多

拉素-2

琴晚半大派錢

睇撚死熱狗

屌你老味 空難喇熱狗

終於唔使輸錢

希杭win easy

應該有 第1234場

太天真了！

馬會冇開

馬會都知假波

今晚得一場好買

瞓醒 角米 熱半大收得錢
屌你黑池咁都冇2.5b

我睇好阿特大波 ac 獌大角

19000讓狼係唔係粥？

雷恩玩唔玩

估上盤 細波 不過咁低水唔要

都估上盤 再睇下有咩買先
獌大角都唔錯

13要唔要買日本感冒藥

訓前拉素半大GEL.
再落少少國米盤.
今朝早餐可以唔駛麵包了!

聽日食鮑魚

我單頭都嬲到爆
摩佬炒得未？

星期二總結 15800起步 ,1500角大8.5b 北泡-17100,1100角少8.5s-18300,1500托城盤-16800 星期二完

邊款最有效

今日有場100%既波

唔出水點買

100%

輸

中國對家

狗會唔開呀

聽日都未必開

琴日意盃同葡盃開晒半大

又羊

尋日戰績 滿足啦

應該會開

曼聯

佢要睇出面外圍盤位同埋有冇走線協議波即
下午抄好功課會開番

Siu4

岩岩先出公告話開

笑咩

派？

邊個夠我熟呢隊閪波！

我屌你老母熱狗 上盤得你開唔到

仲要最尾2腳空門

簽撚左搬奴再同我講

蘇B點睇

空炮

盃賽 sob會輪換 隨時出返lin chong p仔

係咪又可以睇A15派膠

no mata no party

出chong真係搞唔撚掂

有Chong = 大角

唔出奇 星期日打猁狗

準備比人大炒

呢期好紅果位大蛇 5皮 10皮咁買條友 尋日戰績如何？

輸左200k

角球神hi

尋晚3場意大利盃都開上盤 睇黎個盃幾緊要

今晚繼續追

我唔係 你都係叫我黑熊

黑熊角球神

15萬澳洲上盤 5萬拉素半細 輸左20萬

痴能線A米半主成1.75 派錢咁派...

角神黑熊

大岩蛇琴晚有冇出手

我都話我唔係 好撚煩 以後唔黎波台 去番水區

挽留Ricky仔

有 上黎鳩up出左10注水

其實上次狼隊應該要贏
Btw 蘇b你話要由贏細盃開始喎

挽留

彩櫻你要幫我

聽佢係到9up 中場就係得普巴 馬達兩個先carry到曼進攻 對狼個場悶撚到

佢爆你出黎架喎你叫佢幫你係咪有少少誤會

明明同一個人 仲扮咩

早晨

851

岩蛇 今晚亞特？

單蛇早晨 食左早餐未?

追緊200K街數 有冇100%料

曼聯 第一格角大？

有 戒賭 努力番工清數

未睇

100%win

聽日要還50k 返唔切工了

最衰麥湯傷左

樓上輸錢

賣身

岩蛇，其實你係咪職賭？宜家揹緊街數？

依家番緊工？

yes

我都係 你番咩？

比金沙千左34k
好唔開心😭

濕鳩office工。。

今晚跑馬度左場必中料
留tg😃

祖記有得買好買 無左超級盃
意盃應該急過屎

自從係角球交左d 學費之後 覺得角球要睇即場多 兩隊波有無戰意 踢落生唔生 d 攻勢到唔到位 d 組成落唔落到底 玩兩邊傳中定直攻中路 比數有無落後 呢d 種種都係要即場度 賽前最多試第一格

同埋玩角 好講靈感 有時見賠率高會卻步 賠率低又無肉食 要學識搵個令你注數相應既水位

btw我呢d 都係鳩up 你要劇本半7全8 呢d 係估唔到 所以買角都係博高水好過 特別係最尾10-20分鍾既角

熱個龍小廢射得咁撚慢，點知你落地仲慢

冇人講NBA? 針晒?

U23 出盤了

我上個星期都係海記4粒鍾hi左一皮 只能講 輸要輸得起

樓下輸一世

下下6輸7 8輸9 一係比人搏隻最絕既牌 人都癲
海記咁能臭都去

西乙開即場 FA意盃唔開

樓上生仔冇屎窟

淨係生女 =,=

足球撚綜合討論區
講玩具做乜鳩

生女有啫啫

尋晚英足總中但on99串埋牛津聯

咁呢d 擺明天意 你唔識止蝕走 怪咩 ?學識點面對輸 輸唔起就唔好再去/賭細d

888

勁到

iran半客1.75 客客先得嗰1.85
咁我買客客托柒呀

南泡個和得2.42

唔好講輸 羸你都唔識走 個天曾經比過三次機會我 3次 1皮上5-7皮 但貪念係無限 最尾輸突 比你羸你都係唔會識走 所以夢唔好發咁多 有d 時間係要醒 l

u21角大暫時8中6 今晚伊拉克 9.5b 100%

屌賓菲加隊on9噚晚又係贏1球

今晚踢嘅係U23

曼聯第一格好過 , 伊拉克上場刷唔多昨

跟你啦 u23專家

u23冇讓球？

嗰啲今晚先喇 賭咗u23先

最多試第一格

債我就有 要嗎？

u23全部無開盤

今晚意盃延續全半大得唔得

蝕到唔撚開盤 撚樣狗會

阿特蘭456s

想幫羅巴含

買梳士貝利同牛津聯都好正路

牛津聯都係輸半 唔好輸左盤就屌自己on99 ok?

又唔係你落場踢 邊控制到

就算莊睇好都可以輸

要屌就屌自己唔買單頭 串埋一齊

要穩贏其中一個要訣係唔好過關

國足對手又派錢

緊係唔係職賭 日日返office 有正職

冇揹街數

今晚伊朗？
伊拉克唔係琴晚咩

我同馬會個阿叔傾計，佢話要真正贏波錢一定係串過關，唔串過關只買單頭就算比你贏左都好快輸返比馬會

岩蛇琴晚買左梳士貝利對家
明明分析完覺得客隊理應讓平半中水
但最後揀左客平手低水
可以點解決無信心呢個問題

突然好撚懷念你派膠果陣 咩第一隊入波 咩可以重注 黃色大字

U23 馬會唔開亞盤？

手動all up
單頭當過關

冇讓球 lol
屌你

屌頭先打撚錯晒
u23伊朗 9.5b 100%

賭錢係咁架啦
上星期30k去輸淨9k又打返上80k 過兩日30k去180k走人
所以輸返34k都唔痛 不過就唔係好服

梗係即場先喇

個天都試過比我1皮上18萬，我冇走去把握

佢d熱門都唔係熱門黎

1815 u23應該又和波

蔡明紹?

平手緊係買高水個面 by長井

我都係 做緊正苦工

角球神

正，我做緊份15000都冇既濕鳩工

想問下u23伊朗角球阻力位

順便問埋家庭注定咩注碼

咩post?

Ho

星期五有無波

I need RB big corner
fast back la

gun

撒旦琴晚撿多少

咁你要驗腦...

布城理應讓平半中水 但朝早到夜晚一路維持讓平半高水

你仲買布城已經要驗腦 走去買平手就係因為你驚輸半

簡單啲講 大部份外圍讓平半 馬會做平手低水既盤

馬會通常開唔出或者開對家 反之亦然

不過唔係必然

打和 澳洲11.5b 希杭win

刺巴早，有冇馬水

super~要跟實了

jump了

琴晚u23角大2x1爭1個jump了

澳洲等唔到8.5足水。。

一齊jump

邊個再出賣刺巴邊個就係鬼

好多25仔

多cd rom mon po狗就真

所以暫時都唔去了
其實尋日賭落都無乜心機

伊仔半大2.6=》2.7

尋日贏左注人妖半主，跟住連輸3注，唉，賭波賭到冇時心機

曬

田雞，雷神，潘狗，何妖，4個肯定是旦一個騎豬王

烏雞8.35倍-1

我間唔中追史卓豐d半熱馬/半冷馬又掂架wo

係咩事

烏雞u23實力上唔係勁南韓u23小小既咩

讓和要了

屌你老母狗會唔撚開盤

全場1.5大熱到癲

可能晏d開

u23 無盤撚有人買咩

可能今日跑馬所以唔開盤比我地賭，想我地專心賽馬

驚你地買國足理財

對我黎講冇咩影響

等到10點

中國個場真係冇咩好買，半大又開唔出，え朗賠率又咁低

伊朗

Chy0811

3

我買盤有一手的

4

5

6

7

屌你老母

助攻

u23 盤都無 當睇唔到